一句講晒： 唔割 （咪能戇鳩啦）

-完-